根本冇人明白

已經好撚辛苦 日日失眠 情緒接近崩潰
屋企人仲不斷埋怨自己
大佬我都唔想失眠 唔想有情緒
你就不斷話唔明白點解我成日咁anxious
我根本控制唔到自己
唉屌 呻完今晚繼續望天光

好撚攰

搵返個女朋友

有啦 你幾時有

個過程真係好辛苦

睇醫生睇醫生睇醫生
遲早會將d情緒帶埋落另一半

佢都覺得會